Нужно реализовать функцию, которая принимает в качестве аргумента строку s, содержащую любые буквы латинского алфавита а так-же скобки вида (){}[], и выдает в результате наибольшую возможную строку, такую что она является подстрокой бесконечной строки вида sssssss... и скобочные символы в ней составляют правильную скобочную последовательность. Если такая строка имеет бесконечную длину, вернуть строку "Infinite".

1. Если на вход функции подаётся строка ")))(((", то итоговая строка будет
))) ((())) ((())) и т.д.
Тогда длина максимальной подстроки с правильной скобочной последовательностью будет бесконечной и будет выглядеть:
((())) ((())) ((()))...
2. Если S=")))))) ("
То ответ будет "()"